Luke de Pulford :今日呈上對英籍香港黑警私人檢控既證據

‼️Private prosecution of Brits in the @hkpoliceforce news: today we launch our secure appeal for additional evidence. Please contact us if you have information👇

對於英藉香港警官的私人檢控，我們將於今日呈上有關証據。如有更多消息，請與我們聯絡！

真係好撚靚仔

可以去大灣區生活了

🇬🇧 Luke de Pulford團隊徵求警署警暴、中信大廈有關證據 🇬🇧

我們是以裴倫德(Luke de Pulford)為首的國際團隊，現正計劃在英國的司法制度下對在香港施行酷刑罪行的英籍警務人員提出私人檢控。了解更多詳情：

要為警暴的受害者爭取公義，我們需要您的幫助，提供以下相關證據：

【中信大廈事件】
日期：2019年6月12日
時間：12：00 － 17：00 (包括施放催淚彈前)
地點：中信大廈 及 附近地方 [添美道、立法會道、 龍和道、 龍匯道、 龍合街、 演藝道及中信大廈天橋等]

需要以下人證:
★ 在中信大廈被困、受傷人士
★ 在中信大廈附近而有目擊警方行動、佈防
需要影片相片 (需為原片擁有者):
★ 中信大廈內外情況
★ 警方於 [添美道、立法會道、 龍和道、 龍匯道、 龍合街、 演藝道、中信大廈天橋] 的行動情況

【警署警暴】
日期：2019年7月 至 2020年7月
地點：下列警署 [沙田、馬鞍山、田心、青衣、荃灣、葵涌、旺角、將軍澳、機場]

需要以下人證:
★ 警暴受害者
★ 有目擊警暴行為的人士

✕✕✕如您有任何其他相關的資料，亦請與我們聯絡✕✕✕

⚠️重要⚠️ 【有關證人保護】
是次私人檢控以將案件提上英國刑事法庭為目標，因此證人可能需要上庭作證。律師團隊將為證人向法庭申請證人保護，保護措施可包括：屏蔽證人名字、匿名、於屏風後作證、以變聲設備作證等。

❖❖ 任何證人若覺得未能得到法庭的充分保護，我們將不會使用該證人提供的證據，以確保證人身份保密。我們在何情況下都會以保護證人的身分為首要考量。❖❖

調查期間所搜集的資料會被視作機密文件，並以最嚴謹的方式處理。所有通訊將會透過一個經由英國政府通訊總部 (GCHQ) 認証的加密平台進行。資料將會存於加密的伺服器內，而只供我們的團隊查閱。

【聯絡方法】
電郵：EMMlegalteam@protonmail.com

✖首次聯絡時請不要提供任何詳情或證據✖
我們將透過加密平台回覆，以確保往後通訊都能在保密下進行。

我們可以中文／廣東話溝通，歡迎以中文聯絡我們。

如有疑問請電郵至 EMMlegalteam@protonmail.com

推
Cls rt

提供會唔會觸犯國國安法㗎？

同感

好有型

推！

推

push

Push

黑警仆街了

男神

cls推，大家幫手like下

推呀

國際線有任 請每日推Post

全部都檢控啦

想含

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

好撚屈

[重要] 課金支持國際戰線 唔好再傻豬豬用自己張卡同網上銀行戶口過數

陶輝嗰啲冇咗英籍咪可以入籍中國

我唔係諗住入嚟打J

Btw 推

推，死黑警含定撚啦

推爆

好靚仔，射了

佢好靚仔 推

陶輝幾時移民大灣區

嘩屌，好多gay佬
Btw,推爆佢，要班mon Po狗睇到

Go!!

英籍香港黑警係咪包埋移左民過去果D話

聯署支持封殺微信同TikTok

推！！

幫推

好撚有型又好人

真心好靚仔，

up

刻不容緩

點解可以咁型

Retweet

永遠留係大灣區啦死黑警

狂推

donate pls

靚仔到

想畀佢屌屎眼

想比佢屌屎眼

推一推先